---
title: "Per l'appunto"
date: 2005-12-23
draft: false
tags: ["ping"]
---

Quelle utility che sono talmente piccole da cambiare in grande le cose

Ogni tanto <strong>Mario</strong> è talmente gentile che mi segnala un software azzeccato e freeware, come <a href="http://www.abracode.com/ClipMasterCM/">ClipMasterCm</a> di Abracode. Stavolta ha suggerito anche il titolo.

Bisogna compiere un piccolo salto mentale, per passare dalla semplicità di un singolo copia-e-incolla alla versatilità di clipboard multiple accessibili via menu contestuale e, da utente Mac di vecchia data, capisco il mio scetticismo iniziale.

Capisco anche perché, ora, non voglio più tornare indietro.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>